遠山綠色 雲端七色

我思念的全是你

我相信可以的

雲端七色 頭頂綠色
我思念的全是你 你卻騎在他人身上
我相信可以的 可以原諒你